[PS4] Monster Hunter World [92] 個個都hr200 up 點gun

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

QZgQ/edit?usp=sharing

Lm

得就叫我

gogogo 留多次code

27hr留名

走啦

7eGrxpdhNkyt

27x

有冇巴打有得開usj比我抱下

LM

我得3格
你有冇4格

有無團

得一set 其他都係3格

同求

有無人打鬥技，整天上天下

27x嗰個係J開頭

打咗先
-2 code上面

入左

有冇歷古團

幫大家含撚 大家用力屌條龍
利申第一次含 未必含得舒服

曲

-1 come
code上面

開緊game

場呢ching

未升到hr50已經覺悶
打親黎黎去去都係個幾條龍
打非古龍又太易打贏
點算

去溝個女朋友邊打邊扑囉

系

lm

入咗

睇你目標姐
如果你覺得每條龍斬幾次就算咪係囉
但有人追白金 追極限裝

玩極都唔悶

場主係咪太耐冇瞓暈咗

駁唔到
等佢出新龍啦

咁我去柯個屎先

屌無4格 打3格先

覺得無野玩就擺埋一邊先
無謂勉強

又一day

又入到嚟嘅 係咪即刻著返褲

佛爺

見到件鋼龍a好sad
仲要客製多到最高了

有咩賺錢大法？
玩強化玩到無哂錢

著件賊衫去打場上位賊龍都唔小錢啦

不停刷歷古啲素材拎去賣

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

下面 通用鑲嵌槽 個三欄
唔係好明應該點set

第一次含 0輸出

5:45 第一次咁撚快

Btw邊個唔帶耐瘴

我 遠攻無位放

sorry 巴打/絲打...我奇撚三貓

唔緊要 我幫你含

已入

應該係我

禾得14hr 依加應該打咩好

黎緊

禾打咩都三貓 求指教

又強弓屌你老母 我要剛刃

已有中文版本

左中右分別是
1 級珠、2 級珠、3 級珠

下拉清單就係等級
例如
LV1鑲嵌槽 Lv4 / LV1スロットLv4
代表四個 1 級洞

LV2鑲嵌槽 Lv3 / LV2スロットLv3
代表三個 2 級洞

有冇人可以比建議禾

如果連開點解唔維持🤔

你專心打啦 藥我會幫你食

速刷大豺龍

用咩裝可以勁啲

ok 今次維持

旅團裝

ok

你地全攻都ok 著不動屌死條龍

有冇咩武器好用

叮一聲

Chok 波拳大師

上堂悶得滯？

有冇人可以救下禾呢個新手

禾唔知你講咩

玩下雙刀先 不過冇耐瘴

有冇1x hr既巴打可以帶禾挽

ching 企唔啱位掉石頭😅

煮野食先
有機會再打

斷左線

眼殘 下次交俾你地算

邊個走呀

睇佢有冇踩到地上黑色草 再掉會準啲

頂 慣咗走

HANG 左 GAME SOR BRO
食飯先

你地班大師打緊咩

後join啦😁

自己反省下

比次機會

開未

我以為我斷左線添

打炎王場均一死 sor

唔好意思

睇佢個衰樣應該仲上緊堂

同我打騏驎個位巴打真係好對唔住

Viro巴打
我入黎搞亂檔 差少少
我晏少少先得 睇下有冇緣再打

唔會 我地差少少 哈哈

我搞死你超唔好意思

我練下先,睇下你今晚返黎前過唔過到

鬥技-1

唔會啦 其實兩個人仲難打 佢多血好多
你一個人可能已經過咗

明白點解打奇撚要solo打先易

試下搵班日本仔黎做實驗先

你玩撚到裸裝先講啦

大神可唔可以教禾挽

無buff食 抵啦

屌今次到我走

好撚悶

罰企

鬥技 雙天料沒人打？

個post推好慢

龍勿石點先會有？打左好多場古龍都無，連碎片都無一粒

歷戰 即係藍色

打歷戰中等龍
最雞果d怪出龍脈碎片
歷古出大龍脈石

慢到咁 打番屎套算啦

屍套真係好受歡迎
慢 柒 傻 有耐瘴冇煩惱

我廢
勁多失誤

真係無人閃佢落黎

邊洗閃 根本唔會中

打緊咩

吓 咁我點死架

😅

唔中都閃落黎打多幾秒啦

juno ar ching

鬥技 整天上天下 有沒巴打carry我

封面吉祥物

你差咩

請問而家有冇人一齊打鬥技大會？

抖抖先

垃圾裝即係唔洗打

你地有冇4格 冇我開3格

好 thx巴打

冇

我都想join

入囉

我都收皮

有無歷古小隊

禾走堂算

咁我都抖抖算

你終極天地堂？
朝早上到宜家都未放嘅

想請教一下點先join到人地d集合所任務？
想打鬥技大會但得一個人打
去任意集合區域次次都冇人
先謝謝各位

原本830-1230 1630-1830
提早左上

因為你冇朋友

28x

【閒聊】武器使用者性格大分析

大劍教

成班晨早流流就刷歷古..叫人點追D HR...

禾得14hr咋
大神

點GUN

有無人知鬪技大會全武器 clear (即係 9 關鬪技 , 每關 5 件武器各 clear 一次) 會唔會有耳飾送 ?

咪係 典跟牙

一入去睇即刻屌咗佢老母一聲
我太刀同雙刀俾佢連笑我中二病兩獲

有冇十幾hr既巴打一齊挽

有無人玩麻片廣域？

Jer子點睇

禾大劍雙刀銃
有玻璃心的一面的中二病主人公

屌你老母，又爆鳩我60hr

第一把都未整 火龍幣

禾得14hr 點升28x

捕獲新大陸之主 條魚係邊區易出啲
好難搵

22hr留名 點跟

得兩個位有,重要係隨機出

一齊 禾14hr

183HR 留名 跟刷

可以睇下

想問下大家客製個強化武器會選咩？ 我就覺得攻/防就比較少人會選。

有野打未

睇你咩武
攻有人會升 防就真係未聽過

把把都唔同 有d睇你配裝連同一把武器都可以強化唔同野

尋日白雞 刷左6個鐘都無影
係咪絕左種

有無人有hr30歷戰打? 想跟

做乜負皮禾

活化石佢一落去左面都有機會有

勁到 想跟

最多人揀吸血 攻擊第二 會心部份武器先加(因為10%會心得啖笑) 開洞就更少因為好少套裝爭果一個1號窿

又笑鳩me
比d意見

今晚幾點on

如果唔著任何防具&相同武器下，高hr同低hr角色攻擊防禦係唔係一樣？

Hr高低冇任何數值上嘅影響

HR 同角色既所有屬性都無關

有冇人帶 乜都跟

hr越高 貓車機率壞高

越

十隻甲蟲打唔打......

比泥魚打死

好平常啫...可能有一日你眼瞓都會咁

講真啊想要既技都有齊 你呢把武係邊把不過

笑撚死我，有人仲好自豪咁"28x "

丁字頭

8點掛 未返屋企

係咪你負皮禾

慘爪龍寶玉好難刷呀屌

越快貓代表佢越有拼勁啊 唔係點升上去啊
不過琴日有個人1”07打完毒怪鳥

屌 我發現我到宜家都未解個燒肉獎杯
到宜家一次都未用過個爐

無啵 我比返個正皮你啦乖

會唔會係小氣簿

我釣魚比人追擊負皮

都係用你岩賊果把

無分別
簡單既去瘴氣谷中央營, 跑去掠奪貓果個池, 有就有, 無就返歸再開
唔帶貓, 記得set 定隱藏衣第一格item, 爬上去前著衫, 順便搵埋黑雞

問多次 有無手足有hr30歷戰打 想跟

禾14hr咋

有好少

有1個

真心想跟喎

屍套都有人2分鐘啦

3粒菇珠

耐瘴2應該set死左 原本想整體力3 但含撚得我估無乜所謂

呢句真， 有個HR25x打歴戰奇撚3貓

兩分鐘就貓 嗰個係咪小妹你嚟

點樣睇歷戰任務難度??

執果陣有一二三星危險度 三星係古龍 識飛既多數二星

係集會所有無方法睇?

D珠點跟

比套雙刀我抄下 想玩鳩斬

除左茸好之外其他都係公廁豬黎姐

公廁豬都無 太少打歷古
最多就係耳塞豬 一打都黎緊

茸好我得一粒

一條友拎近攻打歷戰蠻顎+爆鱗+火龍 真係好似玩鳩自己咁

歷戰有冇角龍打,好似唔覺眼有

有

hr104開始放慢玩, 如果唔係dlc未出就厭左

睇hr條件，15以上係1, 30以上係2

有無人

入了

負皮我啦

病到痴左線

thanks

屍套4格 1貓15分鐘
CbrpaFZbjnL

我hr14俾fd帶爆主線變hr29原來都係廢柴一名

follow

第一次用雙刀

Push

Again

入緊

你全部料未打？

Full thanks

仲有冇歷戰團

好悶

真

有冇統槍大師可以教下我點玩 同配裝

統槍初體驗

我有套全彈流

有大量屍套歷古未做
三格多 四格仲有2.3次
有無人打

HERE

虐畜團

Here

擊龍王個啲要打咩

柯埋屎開 你打區no
我3.4分鐘後入黎

你地打屍套係咪唔慣用落石打

07 08

我開左，打擊龍

我都有個四格炎王

有咩做

coming

咩黎

\

有幾種流派?

BTW 我幫手開區的

。。。。。。。。。。。

成班痴線佬

狂斬 無停過

每把野佢都有寫咩類型同幾多lv 砲 我整左把皇家咋

入緊 依家開

秒咗

擴散好似挽蓄力

屌比人搶左

我岩岩開炸 隔黎已經齊隊開左波

兩個就算啦

同一個集會所 我開歷古三紫 有無人打?

有無腳毛執下，49hr 淨係打過3,4次歷戰

我 但要10 mins

等埋你

穢土轉生

Done

點跟

返緊屋企

等齊4個開定點😮

蓄力就算數la , 擴散冇lv4

用完集中開一下蓄既時間同全彈一次差唔多但又唔夠全彈高攻

叫多個?

你地話事 如果想開就開

入去開救難算 唔會有其他人

係咪有歷古打

咩係歷古 禾得14hr

大師 唔好玩啦

屍套 歷戰-3 打幾場
落石位放爆g 達人煙
唔明唔好入唔該
希望5分內
73GTYnYNJ4Fd

佢會撞爆d桶果喎

屌以為打唔完

都係唔玩片手 打得好慢

有野做唔打住

推

爆g放佢出場果到咪算

等多陣冇人就算

比禾五分鐘

容嘜易噴野幫你引爆曬d g

等埋

要入就快 打幾場出門口

掉石仔引佢踩爆啲炸G, 跟住落石

再快啲就種火石
落石位不斷燒佢

就出門口啦 快啲啦

3MWusPCGCvh3
要執足跡就入黎

個5子差火龍大就齊 就快解放啦

我差角龍 問題佢唔打哂3隻都唔出

我好彩最後刷剩大雞
之後場場自己solo打完隻雞就走 終於搞掂

但我森林果期冇刷

我發覺近排打d火龍會打到㑖條龍流口水又痴痴呆呆唔識郁咁，條龍係中左咩狀態？還是bug

我都係 不過佢一定會出返架喇
我又唔急白金既

冇氣掛
好多龍都會

推 -2

快啲
速刷pls

09有擊龍王幣？

???

唔係場場有架，機率問題

HR3 ADD FRIEND 子

PSN: SONGCLS

巴打等鋼龍飛出啲風先閃

有無人想打歷戰奇撚

下次再打

打

黎，乜都打

4H4iiRiERXv7

我過唔到佢

入咗 留1貓車位

如果我三兩次我會食花生射下佢算

貓左兩次

奇撚-1

無既話我入去整救難

隻白雞好難遇

我

個個歷戰都話要爆g 點跟
倉一粒都冇

Jaga
我都開始唔用了

跟唔到

種下光蟲算

我把刀=100個爆g

你個人=3次貓車

解佢全家

J字頭先係

泥魚貓王

之前落咗爆g打5分，後尾唔用都5分，索性淨帶13閃算

正確

屌又抽

真係好難打

冷靜 上耐雷 食屬性大 走住黎打

條魚先係最終boss

360傷真係太少 弓射兩下剛射就有

解一下已經夠

睇完啲太刀鋼龍ta鎖頭鎖到隻鋼龍典下典下咁，好想返屋企開機同隻鋼龍聚舊

佢個三條橫雷下下都避唔到

重弩真係難打d
試下主要迴避

我跳一跳都唔止啦

求usj

第n界 吹水大會正式開始

食飯先 感謝

屌其實真係難打嫁喎 你諗下佢識用泥鎖住你 玩雙刀既人本身都無乜氣淨 姐係一定要食佢一招
佢又識角龍大技潛水 一下打高傷落黎你又無一半血
又有霸體彈哂箭彈哂刀無弱點 典打呀
個人認為泥魚>>>>>>>>>>>>古樹11區架兩=11區鋼龍>>>>5隻古龍=毒怪鳥

笑4

你去左脯蛋？

所以你破風風都係笑你一兩次算 希望各位比啲面轉移焦點去死係毒怪鳥手上既手足

辣撒學校啲辣撒project

禾地挽緊唔同驚

泥魚會彈刀咩，唔係得熔岩魚先彈

泥魚明明同生菜一樣

但用榴彈打佢炸得好爽

多謝頭先個幾位巴打

恭喜

今日好似冇乜人

咪係

2人4格屍套 會唔會有人想打

我都覺

仲有無咩想打 ?

肚痛緊

棄晒驚啦

單打易過4人打

咁禾都棄

點過麒麟

再見

太渣了

過到未 我幫你？

兩個小隊集會所都無人 ham jor

@牙象

有冇歷古打下
我有3格炎王 鋼龍

我唔係人呀

我打

得返你咋

炎王好難打

-2 打鋼龍先

John

未 求幫
6RMr7rXeEd2B

入緊來

此驚已死

鎚真係幾難用下

滿咗

有無雙刀撚,有無邊把好推介 ??

唔係講少 如果黎緊個DLC得一隻恐暴龍，隻驚真係玩完

毒雙刀

棄半年再返黎

咁快滿

最想要粒貫通豬但係都開始無乜心機打了

DLLM我死係爆鱗到 毒WT9怪鳥

唔係你，唔係我
即係呀jer/達仔

有無人打到宜家仲未見過堆古龍互打

250hr 上 正on9

你249啊？

樓下正戇鳩

59

屌你老母

樓上正戇鳩

好賤
訓先

有無人打下鬥技08

夜d見

打馬仔既巴打比少少時間我

咪雷人啦

打草龜練下先

有無巴打同我一樣set完捷徑之後玩完一兩場就自動變番做原本既settings? 自從買完街霸兩個動作之後就變成咁 好煩

叫28x hr嗰個打下苔豬算數啦，起馬嗰隻唔識打人淨係識得叫

捷徑跟道具組合, 所以你用OPTION 既道具組合存放物品既話就會set 去當時你儲存組合時既捷徑圓環

3場4格鋼龍
76mbyZaGj2TQ

執歷戰麒麟毛 執到想嘔

要去set道具list度save一save

我來~

好提議

講真有咩玩？

你兩貓仲出黎

Sor

出咗火山先打

打多次 留返d貓比我得唔得 我無得貓好大壓力好驚

禾入黎啦

-1 仲有冇人想打

其實我真係玩緊

洗唔洗召喚佛祖

Ho la

好啊 一齊玩近攻點睇

角雙/Juno

284

仲有冇位 on緊

肝左幾耐

我用修改器嫁 我好少玩

泥魚都死就知

畢狗打泥魚都貓

點解次次都會追住我打

4格屍套
貓1

有冇人打??

3JyEAs3CrZXP

我想上個瓶姐

？？？？

XXXXX已倒下。

你個仆街成日打停我

有個5格炎王任 不過得兩丁友打

臨尾先暈 btw感謝carry

禾開場

想join!

1係咪即係0 ？

高水先賭
仲有無中讓球和

係
痴左線

我入左呢個場

76mbyZaGj2TQ

禾小隊 四格

買盤多

0貓炎王-1

有位？

唔知jer仔打唔打

2場2格 2場4格

冇就唔洗理我 繼續大細金

入唔到

我ok啊

-2

code冇錯喎

打埋哩場食飯 謝謝carry

又邊個小隊 咁多小隊嘅
code?

仲有無位?

有冇歷古團呀

我打埋呢4場都食

有無人有hr30歷戰打 想跟

原來禾得番26場四格

經驗果關?

剛刃+挑戰珠 多謝收工猛鳩巴

啱啱行開咗 灰

推 -1

屍套紫兩格有無人入

真係入唔到

76mbyZaGj2TQ

請問各位 跳左上去騎乘左 點樣即刻跳返落來
睇人d片可以一騎就跳返落來 我襟極都仲係條龍上面跳

1場3格 2場4格 打埋食飯

好好奇玩黑角弓個位巴打你一次龍矢可以打幾多傷

我聽一場去個廁所先

禾套垃圾都8x 1hit

80-100 每矢 好似係除非唔係

唔係，有格數果啲

0貓冇人敢入

X

-1now 不過禾就食飯

隊友幫手放閃囉

原來活動關會出龍玉

仲有冇5子啊啊啊
1個人打左幾日好悶啊

其他幾隻都話
1貓歷炎真係唔食保險金唔敢打
至少我係

4格炎我ok

做咩1個人打咁灰

禾呢邊都-1

你地個個打哂
得返我1個

岩岩一場出左兩粒

開埋呢場我食飯

有無code

冇人打四格

冥燈自由有冇人打

你地小隊 ？

有人入左

有好多非古歷戰 有無人有興趣

一陣係呢度開 食個飯先

聽唔聽到我啲叮叮聲

入唔到呢個區

有無hr30

我都有堆, 但唔係2就係3格

咁我食飯先 30分鐘左右再開

ching唔塞番3粒耐瘴珠打屍套好辛苦

Ok

Jerry juno

比個兩格50分鐘我

有冇人打冥燈

有無人開

求carry 冥燈

開左個4格 蒼火爆槌爆鱗 無人入

打咁多隻
Code?

我可唔可以入左去之後出任嫁？因為我細佬話想玩陣

我掛緊

4LTk7DXr8jkt

shit okay

我本身想留黎兩個人打 三格黎

梳啊 岩先行一行開左

街場韓國仔真係好廢
明明其他game就咁勁

明明我棄驚前都仲差隻雌火 唔g星期三晚重生仲有冇人會陪me刷

HR30 歷戰 3/4 格

rKXhLMeMaCc

得啦有me在

有無歷古場

一小時後開放 自行搶位

6wAWzD8GvAW2
歷古三紫 屍套炎龍鋼龍連開
-2

巧

冇人陪我,單左幾日機

食完飯先打，thx巴

你一出聲就狗沖過黎啦

朋友

誰明浪子心

滿未

我想開屍套4格, 有冇人Join

hi
code please

佛仔唔出聲都大把人狗衝過黎開任比你啦

都係呢個場
6wAWzD8GvAW2

冇哂hr30喇？

我求都無牙 咪玩

古龍 同 非古龍都有好多 3格

其實我有少少既 你想打我一陣開？

佛爺人心所向 點同我依D無名之輩

係天使呀

留番幾場 我冇龍脈石了

好啊

3格屍套

禾又打

跟

我先無人同我玩

屌我真係嬲 有無可能鍊左成300粒珠都無一粒攻擊珠？？？

屍套都輸唔係啊

-1 4格屍套

sosad

Coming

見1貓我專登食左報酬金架啦
殺唔設

有無3,4格

其實打炎王塞三粒體力定三粒耐火好啲

冇人入既

Now coming

come

開得

有團？

無啊我開hr30咋啵

分身？

唔係啊 上位既歷戰之麻

4紫？

屌唔掂wor 屍套都狂輸

岩岩果下係點死
冇睇到

我都睇唔到
我剩係見到兩粒落石都miss跟住仲要有人死埋..

原來我無哂喎 唔知幾時打哂黎

仲有位？

有3紫炎王龍 鋼龍 屍套龍
有冇人打

冇啦 panda bb

me code?

歷屍我情願單刷

真係無咩可能死..都無招有力既

你有冇係小隊

你地單刷歷屍幾耐?

入咗黎見full咗

速刷小隊定邊個小隊

開左炎王龍
係小隊

冇入小隊 有冇code

姐係邊到

jerry開果個
速刷果個小隊叫歷古？

無入啊

???呢個

吸血既話 吸得多唔多？

有無曲 無入小隊

4分-5分鐘到

好高hr

睇傷害量
或者可以用體力回復量up呢招技幫手加

死得既多數玩炮弓之類

已full

我太刀快極都6分左右
見人火輕弩速射都做到差唔多時間
可能遲D整套玩

盾斧輕鬆5分內

想打炎/鋼

上YouTube見到有條台仔2分半
下下超解都好準 好神

打到粒強壁珠

高我成150hr....

咁打團應該快D啵

盾斧輸出真係一流

looper呢

禾回來了

mario 打法

新仔求帶

又冇得清一貓任

兩分半佢先岩岩爬到出黎

Jerry

終於齊5子

沖完涼冇人了

我地開唔開party

？？？

我一陣黎 想做一做運動

我聽日又返早

PS4個網個更新檔案有問題 down唔到

我打住2人四格先

Paul晚打洗唔洗留位俾你

增加遊戲難度

入左個3人3格屍套乜都冇做就打完

仆街唔記得換珠

用蟲棍打Juno
次次打到佢gut腳返去瞓覺
之後叫醒佢
佢就突然用rider kick
連續三貓
明明佢瞓之前用rider kick會叫一叫先
卡咗好多次

7場 3格2貓尼套
6XcFeknwhwx8
-3

仲有冇位

炎王龍細金

有冇巴打一齊打鬥技1-4 拎A?

屌正出到長槍石

炎王龍冇哂 打鋼龍

睇唔出

noname我上天台食煙 下場先john返

有得cut佢瞓就cut,今代啲怪瞓醒暴走得好嚴重

古龍早齊了

普通調查任會唔會有歷戰痕跡執？

我地頭先cut佢轉區cut得好唔準

包括奇撚？

Sor記錯
佢歷戰juno先係2分半 屍套係4分半

x2

等我又試下打唔打到4分半先

大量紫格任 有無人打

有冇巴打可以幫打麒麟
aPDvJbMTZGW

咩麒麟?

我岩岩都齊埋

差角龍大金

歷戰

係hr幾多嫁

見親角龍幾乎都係大大隻
細隻反而好小見

但仲有好撚多未刷

麒麟真係俾狗玩

汪

打角龍加黑角嘅調查喇
少血啲又可以刷埋黑角
雖然我刷唔到黑角

有冇人知長有翅膀者有毒依個活動係唔係刷金嫁?

here?

岩岩打左場 miss左一下超解
應該可以再快d同埋無食到鬼人粉塵

我想落石先

打埋呢場開返其他

6wAWzD8GvAW2
連刷三格歷古 炎王 鋼龍
-2

同緊幾個日本仔打歷戰 學到好多野

同你地玩真happy
但要訓先 加油
我係pumpkin

有冇位

得返屍套

又有玉

今日已經又出多粒超心

岩岩呢場出兩粒英雄石 不過唔係長槍

快啲俾啲運氣我出埋粒英雄石..

我不打住了

巴打code?

4格歷戰爆鱗
6JbynaRBEezA
有冇人打 -3

兩個超解打屍套快好多 6:00

Thanks
我都沖涼先

Baka巴係時候轉盾斧

歷戰屍套-1

同一個集會 屍套3格-1

我未齊珠啊

果條活化石魚 點樣易有啲 等左成個鐘都冇

刷緊歷戰角龍 全部都好細隻

我玩到無曬調查點 英雄全部都有2粒以上

我都刷緊
就嚟瞓撚著

打撚完一大堆碼 入去full晒

龍結晶營地8條河
再飛
古代樹1區 刷埋白色雞
好快

毒鳥好難a

上網啲人又話瘴氣地易出啲既

已經下下打頭

放埋bomb 先

7f7GpsFWWuA4
三格鋼龍少量

痴線, 真係好難,,,

想轉玩鎚

巴打個流程係咪應該，trap,你麻，我麻，trap 咁

片手，鎚

我都想 不過唔識挽

瘴氣果度可以刷埋黑色硬雞

龍晶營地後面條河?

做乜係咁死呀⋯⋯

有個霸左巴打位既

鎚d技應該最易玩
不過好睇走位

sip左人地個位

應該係屋企個後花園

但係果位巴打探索緊

Jerry鬥技1-9

黑雞都捉撚咗兩隻

-1

我係果到捉 平時打龍晶任行過望下就會見到
利申：7條

槌好似有眠刀

連開3場歷戰屍套3格紫貓5次有冇巴打打

射得太慢

好似唔係打頭就無乜傷

12點黎得唔得？約定你

鬥技1-9

不如眠爆咗先

做咩？想打？

有冇巴打打 冇我開救難算啦

屌 終於出咗 仲同黑雞一齊出

10分鐘唔洗 thank you 手足 仲快過係瘴氣 因為行都唔洗行

禾未刷過

2min 52s

仲差啲...

試多次？btw 係咁打停對方

我用弩?

屌 原來每種魚都有巨大種，仲有好多稀有野生動物
有排刷

歡迎加入古代魚協會

剩係臭雞都有排你搵

黎丫盡量a哂佢

好似得咗

我原本有條，點知唔見左 交唔到個任
總知thank you

大撚獲

玩奶媽 笛玩到上哂癮

搵到隻先

順便打多幾把野

隻跳跳易太多....

y

有冇巴打同我一齊清咗呢堆4格5格歷戰任

3WuenWtBr362

Jerry得未

唔打3既？

2人定4人？

我諗住12點先 你係唔係要早訓

奶媽入緊黎

12點 咁聽日

你玩奶媽咁我唔用了

留位

1同4係雙人 其他4人 清晒四人先

因為想同班日本仔打多陣 好撚勁

我冇所謂

我輸出都有裝

原來齊人，咁算啦

佢都未開任

3 係咩

咁快

開咗骨槌 5格了

你玩

終於捉哂4隻獎杯怪

Sorry 我以為有3星

但魚巨大種仲好玩

R人地屍套R到出散彈珠

不了 求白金就算

出左貫通珠

我琴日搵左魚王同兩隻雞都無見過

屍套-2

白金唔係要齊哂獎杯怪咩

吸！

原來大細金真係某幾種調查先易出
睇黎要執多啲腳印

btw我有捉到大黃金魚 算唔算

邊度

求教

小隊

Fabby係唔係打

屍套-1 剩2場

打完到我開？

D細魚既巨大種肉眼都睇唔琴係大左

有啲3、4格

終於有得同一清玩

咪得個4隻
宜家差呢啲
有冇人送卡片俾我

依加黎

你係邊

5格你地打住

我老闆打黎

-1

3WuenWtBr362

有冇人打鬥技
?

good 同班日本仔打好撚柒快 三把弓輪住麻 一個鎚仔係咁扑 juno場場1分40幾完

有新任?

就12點

我入住黎先

我3min ko我老闆

佢係英國

我回來了 我岩岩都出左四格屍套 你開完我再開都得

thx Adam 巴打

要訓了

多謝carry

原來有奶奶 下場全輸出
Btw 未試過橙斬斬到一半先贏

一清我打多場收皮 客串一下

歷戰調查, 或者任務條件比較苛刻既(一貓, 15分等等)係比較易出

夜d 不過唔知係咪真架

你地夠你地打

有個亂入

今晚休息下
睇下動畫先
養下生

毒鳥真係超級難.....反而閃光鳥只要沖上去斬就a 到

遲少少入都冇位

15分 30分 2人
應該係

差20秒

你知道就算唔係真我都一定信你嫁

有咩睇？

黑雞係邊捉

咁15分2人1貓咪超易出

打多大獲 我唔知你有麻

禾有巧多

愈難就愈易有大細金
上網睇

好似係瘴氣谷啲豬個背脊, 所以搵化石魚個陣可以順便刷埋

最佳條件我諗係，2人 15分鐘0貓同埋次數係要得3次
岩岩做齊 頭2次都好大 第3次就大金

歷戰有冇影響???

歷戰係會易出

有歷戰一定歷戰先

我以為佢飛

睇下農場先

係喎

古龍都係刷普通算
有料引安全啲

歷戰拎出街場troll 仲正

打左50條角龍都無大金

發現慢性自殺病人

做乜野唔引落石...打勁耐

第一次見4金埸

完了

2人？

有活動都咁多條係慘啲

咁快咩

你好撚勁

我有任 仲打唔打？

打但係引落石同放炸彈啦 打勁耐

岩岩開始刷稀有動物1粒鍾搞掂白雞同化石魚

唔打啦 你地打

之前完左主線打鬥技發現好麻煩亂挽得b/c

一開波用石仔引

屌。。。

4格屍套-1 小隊

雌火細金好難出

屍套 歷戰-3 打幾場+其他古龍
落石位放爆g 達人煙
唔明唔好入唔該
希望5分內
3TKYdGpWPfBF

大金先難 刷左我幾日

一齊打？
我地-1

Ok 留位

捉埋粗毛秧雞就齊
獨角仙好似以前就捉過

我名k字

除左達人煙 其他ok

採精超慢

黑雞邊個位易有

其實點拎石落黎
一定要有遠攻武器？

屌我禁撚錯回家玉

喂 我入左來 你又走

Any投射器

上唔切buff

一入去行出少少已經有火石你執

執地下啲石仔射上條石柱度就會落石

是但搵野射都得

去瘴氣谷同古代魚一齊刷

同區就有一隻苔豬

thx

唔係得瘴氣15區隻豬先有咩?

仲有龍結晶果D搵頭撼你果D龍仔
但因為瘴氣可以順手搵埋化石魚所以好少人提

有無人帶打歴古屍套 三格 3W2RuQxe472A

原來係強屬性瓶 咁都331有a

你睇你幾撚勁

居然,上網搵攻略都冇講

有-2 來吧

果d撚屌突擊龍

我食食野先得唔得

唔得

其實有無話一定要探索先有？定係打調查任都有機會有？

你琴日唔係同達子打鬥技咩

3W2RuQxe472A

屍套龍 -2 來吧

好似好易挽

我入

打住先？

係咪入

-1 來吧

game右上角有時見到喇吧 其實係咪有人開咪講緊野 點樣可以聽到sosad

打完 重有4場 同其他你地打唔打

玩貫通彈 斬裂彈拎邊把弩好

打 屍套要落石

party 有得set or 直接熄咗party

幾多格架

edc巴打 我唔打住了 肚痛

3

把弓冇後勁

OKK

其實係點樣落石架？

少左個麻穴啊

隻臭雞

我射佢落黎

Btw 我都有幾次3格 屍套

差0.5秒

佢好鐘意打完一下向後跳 唔好用mk斬

老遠見到啲雞已經走撚哂 點樣先可以安全捉到

用近武呢？

隱身衣

唔係丫4分30先得丫

貫通我覺得今代輸出環境太差
輕弩我真係推唔落手 重弩聽講係風漂 但未出強壁珠唔想研究重弩住
斬裂輕弩可以係屍套/火龍 屍套可以上無擊珠 火龍自帶會心
比較多人用屍套
斬裂重弩有人用飛雷同骨 可能仲有但我唔太記得
飛雷多彈數
骨勝在可以上無擊

早知學鎚

1，1貓2人15分鐘 調查次數3 第3場 大金
2，3貓4人15分鐘 調查次數3 第1場 大金

唔識打臭雞

真係食兩啖先 凍啦d野食

Last場

裝石仔射

少少頭痛

冇剛刃射三下就快變橙斬

我超解無次中 哈哈

打親都勁撚大隻

你中三下應該有a

食唔切打消

仲有無場

等等有三格 鋼龍打唔打

我有4格屍套 打？

如果隻野企定定比我全彈顔射佢都應該a左

都打

唔打啦？

係邊個區

達子都唔見埋

有無巴打carry我打角龍

頭先講左last 場

係唔係打

我同你打啱啱瞓醒

聽日放530 夜晚再打鬥技